美股認真討論區 CCCLXV

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

23/5 更新結果
剔走UAL / AMD /DAL，加入 PENN / MRNA/ SE

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

23/5 更新結果
剔走BA / ZM，加入SPLK / LOW

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

9 up完拉升

0影響

恆指都升

9up既

有冇巴打PUT左?

張港女係最後幾秒平手走左

牙侵

個市講完係咁升 d put 是咪要投降

痴線暴升

wth

我睇緊d乜撚野...

發覺係一輪鳩up就升返 渣ga

冇事啦

乜撚嘢

點解d 中概股都升得咁勁，冇插過

到底睇緊D咩
大棍落完 超大概棍上返

爆升
邊個估到

咁樣不問價跌都估到呃貨
D資金仲係咁入 最撚誠實
散戶比人呃貨

係咪收市再出文件?

講齊晒喎
關係法
sanction
加稅
入境

中國國家隊怒托緊

我都想知仲有夜期 唔係應該收皮咩

快撚過c朗

sir this way

市場憧憬新冷戰，升

無料到，立即入返市

話咁快就消化左

升乜撚呀 d中概

借勢回調完

屌

彈到
Trump好型

冇啦啦升乜

笑左，加注睇完戲返黎又賺
阿侵講緊咩?

大統領牛b

升到無brake

嘴炮

oxy 又升番??
唔明做緊乜..

因為無料到, 廢過預期

講"hongkong" 呢個字n次
然後變咗龍市

慶祝廢港

d 細節幾時出

More than 嘴炮
都已經唔避, 直屌

hsi唔知升咩就真

隻TSM咁樣V落去
唔係C朗點開50SP

係咪會收鳩 京東 果d皮

升

Oxy留翻比高手玩

"I guess the market is rallying because the POTUS didn't order a nuclear strike."

恒指跟升做乜 你比人制裁wo

慶祝one country one system

有行政跟上仲嘴炮？

托撚到射

睇黎要出statement 點打點制裁
個市先會面對現實
唔見棺材唔流眼淚

港共同支共聽朝就真係嘴炮啦

淡友再一次感到迷惑
破百萬人感染=>升
幾百萬人失業=>升
假藥NEWS唔知第幾次FAIL=>升
制裁香港=>升

無, 同吹風基本上一樣, 仲要係只係逐步取消特殊待遇, 而非立即, 即係廢

HSI都升 中國國家隊真係托得好明顯

一野升左400點
唉

侵侵都冇講實際做咩
啲野都係之前付過好濕碎姐

係唔驚琴日尾市唔會跌

星期一又咪俾人沽

張put 輸盡左d profit. 加多100usd

我頭先睇住2邊一齊升都唔知做咩鳩

傳過

到時已經夾死晒d淡友

末日put就是賭博

一國一際
取消關係法
關稅
入境
總之香港無特別
香港=支那

USD / CNH 由7.17沽到落7.13

全倉SDOW巴打還好嗎

你唔係諗住佢出黎讀個細節你聽呀
加上香港有好多美企, 點樣可以一刀切

屌啦星又估錯市

兩邊都升，掌門人呀

香港冇得吸錢去晒美國……升

中概股同HSI都升就真係無厘頭

佢搞掂美國銀行係香港既錢先啦，個市都當佢無料到抽升

跌果下好大希望，咁撚樣反彈真係屌

無屌7 中國加碼制裁已經係好消息

回調都唔俾 淡友全部可以自盡

做左幾個月淡友，幾星期前果斷轉做好友冇後悔

solid dd

明落侵面 on99
中概要比美國查都升

啲即日回調玩死淡友唔知幾多次

唔講關稅好難跌

你睇下評論點講啦

Markets shuddered early in Trump's talk because there was a lot of sound and fury but when he got to the actual policies, there was nothing new.

It's a series of studies and minor measures. Every one of them was rumored, leaked or reported ahead of time.

I warned ahead of time that the bark would be worse than the bite. He's a tough guy to predict though.

唔升先有鬼

Exactly

道指而家係咪聖人mode

而家升完先講我都識 看圖說故事

真係 屌，做好友算
無消息就係好消息

下星期跌得唔得 你班做假中概股

今日俾位PUT中概

琴日put左 中晒伏

下, 我都唔係討論緊對個市升定跌既問題
係佢出黎講完, 未有細節唔=廢

買啲安全股啦例如fb/Uber 都唔撚關中國事

大美國主義
表現世界領導者
十足十當年總統列根既氣魄
佢自己點會put

傻熊

想講打華為，打中概股都係部門做
係加關稅個期trump 成日出twitter
搞到咩都以為trump把口講

你地入唔入貨

起碼講左 one country one system 以後用呢個用口號

ta話入 你諗過

dllm 一支大陽穿返上3030-3047

屌喇星nvda 同tsla俾位put???

啲call option狗沖入嚟

侵講完個倉好似釋放咗咁

走佬走鬼既見無料到，全部衝住入

就算冇壞消息 都唔似有咩可以利好
中國聽朝又會郁你

日日都可以係呃貨日

越諗越覺得岩岩trump又係嘴砲多

點解啲油突然會升咁多嘅

今日spy max pain係300

陳同佳觸發世界大戰

早已失靈

咁點解啲石油股唔升

APA anyone?

納dee可唔可以破前頂

呢啲時間掛左價但唔會亂郁
我會睇埋下個禮拜一先
今日個倉有賺嘅話算好彩

星期一港股又升
抽高三萬點先出貨

其實唔難

等收皮棍

星期一又急升

買put係原罪

今晚冇平倉星期一應該好大獲

Oxy冇眼睇留返俾個孫

你落左車又飛過

told you

Nvda嚟緊插嘅話應該好精彩

個倉變埋綠色

已經重新加入牛軍

好有型，百年一見既操盤大師

買張PUT對沖下先

做淡慘過做雞

今日80邊做tqqq 83sc即日到價

u 諗 u 我隊友係呀 JAY

個市好似又轉返tech 同 healthcare
禮拜頭我仲諗住D銀行工業帶返頭
乜得一個禮拜貨仔咋

淡友點夠fed玩

打貿易戰你話d錢會去邊

ebay日日都升

好在冇手痕入銀行

教科書式死貓彈

隻Kr終於識sign

上返個34 俾我入個short call

全倉牛，SE屁股加PUT

DOCU比佢呃左.......
又破頂

講還講唔好講名

NVDA差唔多升到回家

ALL TIME HIGH

隻野廢架，加PUT

zynga

得aapl跌

後果自負

唉 頭先爆升唔記得入番

納弟熔斷到就黎上history high
熊3 真是屈機

TOO LATE呢個 volume 破頂

龍到仆街

真係訓教等數錢好過

AAL炒人唔係要升咩

油升唔係油股都升咩

DOCU 呢隻買咗基本上已經可以長擺
一Pull back 就加注
簡單操作

希望 keep 到

星期一就PULL BACK

阿侵無料到，星期一港股會唔會拉高500點

3幻

少事 我今朝輸緊8000
收市輸5000

鳩估

下星期
星期一高開 有機會試309
星期五低走 應該收大概295-300

其實 Trump Trump 講野有乜利好疫苗股 點解升到咁

但全個星期計就有賺

無似insider trade
mrna 1545 開始pump

Zm 盤後新高

癲到

Me too

Jpm蝕住走

JPM 呢d 好難再有咩能力衝得上去
102 樓上已經有一大堆蟹貨
依家都衝唔上嘅話依家個位已經係最盡
JPM 走左就唔好理住啦
搵下其他好過

佢滿手都係淡友既鮮血

垃圾妖股

tmsl

有時都唔知自己做緊咩
講左zm掂左50天線彈既話 好大機會破頂 點知真係
但自己無買 因為妖股關係 令到自己太主觀 成日驚佢跌 而無信到技術面

點知可以做到無情緒 唔主觀 咁操盤呢

3120

老師又中

條250日k 勁撚到
大注做淡真係死硬

大家可以放心call

我又唔覺得有咩問題，機會周圍都係，入左會唔舒服咪唔入囉，輕鬆都好緊要，最緊要唔好ta差走去入。

瞓咗無睇
發生咩事急插又爆升

如果重倉入abt定pep好？

四點前起唔到身
今個星期冇點做到下週short put/call

連登仔笑緊？

講廿年冇意思 大把人炒左幾轉賺首期

連登小型活躍股票平均指數終場以升31.62 點的 1058.67 點作收，升幅 3.07%

連登大型活躍股票平均指數終場以升37.26 點的 1132.48 點作收，升幅 3.4%

連登科技平均指數終場以升15.33 點的 1072.76 點作收，升幅 1.45%

SPY: 304.32, 1.35 , 0.45%
QQQ: 233.47, 3.48 , 1.51%
VT: 72.92, 0.16, 0.22%
BRK.B: 185.58, 0.48 , 0.26%

本周表現：

連登小型活躍股票平均指數: + 0.828%
連登大型活躍股票平均指數: - 0.088%
SPY: + 3.20%
QQQ: + 1.96%
VT: + 3.46%
BRK.B: + 6.08%

【马斯克的星际飞船原型机在得州测试时爆炸】埃隆•马斯克的美国太空探索技术公司（SpaceX）研制的用于星际飞行的今年第三艘“星际飞船”（Starship）原型机在得克萨斯州的测试中发生爆炸。对测试进行了直播。（俄罗斯卫星新闻）
(来自金十数据App)

##lm sor for simplified Chinese

連指今個禮拜咁廢

trump講野被預計中輕手好多 不過都定左方向出黎既 好事黎

菲比斯依d虛火黎

換馬一定要加arkk
想登佢落嚟加注

2個月回報50% 邊個連登仔做到

淡友已死
無左3000美

尋晚入咗500@1.2 LTM

正常連登仔都得
-50%有幾難

第一次輸錢輸得咁爽

剔出名單：

連登小型活躍股票平均指數: SPCE
連登大型活躍股票平均指數: BYND / PYPL / TWLO

加入名單：

連登小型活躍股票平均指數: ZS
連登大型活躍股票平均指數: SAP /TRV /LMT

OK?

無見過人講TRV

DKNG？

根本冇民意支持
arkk格蛇開po都唔入

剔出名單：

連登小型活躍股票平均指數: OXY / SPCE
連登大型活躍股票平均指數: BYND / PYPL / TWLO

加入名單：

連登小型活躍股票平均指數: ARKK / DKNG
連登大型活躍股票平均指數: SAP /TRV /LMT

大型股剔出個3隻，要搵番3隻填番個位

剔小隻囉
一係JPM琴日都多小小人提

BYND / PYPL / TWLO 換走邊隻好

OXY 幾時先起飛

我以為淨係計呢個POST?

依家留言少左變相連指都難揀左

真，推得好慢

唔係話今日再試飛咩? 定係starship 係第二架野

好事黎

真係諗唔明點解美國social unrest 再加經濟未全面重啟都可以日日升
早排賣哂所有港股高位277入左d VOO

TWLO囉，今個星期都叫有見過

唔係話載人咩? 應該係其他計劃?

剔出名單：

連登小型活躍股票平均指數: OXY / SPCE
連登大型活躍股票平均指數: TWLO

加入名單：

連登小型活躍股票平均指數: ARKK / DKNG
連登大型活躍股票平均指數: JPM

ok?

Standing down from launch today due to unfavorable weather in the flight path. Our next launch opportunity is Saturday, May 30 at 3:22 p.m. EDT, or 19:22 UTC

starship 係另一樣野? advance d? 呢個只試射火箭?

唔地深探險記都算好啦

每日陰跌

呢到有冇人覺得nvda會跌返啲

前日call左，點知睇岩方向都蝕，早知買正股

spacex dragon 同starship唔同

319無上到車

又贏
笑吓廢老巴唔係冇道理

買call 其實都正常手法
我覺得除非你真係好睇好隻股
最多買隻遠D
依家D股始終比較波動
買正股其實心血少D都好易俾D波動嚇親
跌幅勁有時手痕俾佢fake 走咗
第二日佢突然火箭咁上又上唔返車
喊都似

隻gan 一個月升咗50%

好似近期短炒一流
我自己都係睇大戶想推到幾多出貨
基本上納dee一弱個日佢應該係帶頭跌個堆嚟

會，因為早幾日見大陰燭止賺走咗

點知訓醒變槌頭

我要揸NVDA

講完立即入貨都入唔返之前放既價位
就係差一蚊，又袋少左成萬蚊

唔識睇圖
槌頭即係睇升定跌

牛，賣壓用盡升返上去，有條好長既下影線

支持

幾時先百屌成材

我都等緊

49就想買返
睇完明居正
選邊站，站美國

幾多本？

咁即係仲未put得

10000開波
依家35000
只玩option
預左輸晒

你同佢有仇?

終極閒錢？ usd ?

Hammer 要頂底先有indication
In trend 無咩意思

唔係呀
睇佢一直破唔到頂應該會轉落勢嘛

usd 閒錢啦

玩左兩個月
最低見過3000
最高見過50000
一日繼續賭一日都未叫贏

仲整盤可以玩架，磨到你打2份工對沖阿

渣OXY 好過,駁佢以後大升

早晨各位 換左美金未

又oxy
其他油股補緊大裂口 oxy仲妹緊

原來係ZS拉升啲ARK

好快到佢

祝你地好運
我就無咩耐性走左好耐了

遲啲輸晒上嚟同你地講聲

人生太短桿杆要更大

有人負皮
可能覺得我贏錢仲嘴gelgel
但我話你哋聽
遲早有一日我一定會輸晒

3000 上返10000 係一個lucky trade
如果唔係個ac bust左好耐啦

Adobe 仲入唔入得過

唉 隻M&G PLC 一入就坐4% DKLM 原本尋晚賺好多

（燈）

賺左唔放又坐過

早晨好巴
一早換晒

睇來唔洗買樓 租住玩美股同金銀仲好

ETF 都擺
睇得出呢排揀股都幾難
辛苦晒

TWLO 終於剔出

同你差唔多
不過我好彩少少 沒試過backward 咁多

玩完左第一個大倉 （e.g. 上150000USD) 之後可以開第二個倉玩
keep 番住玩既scale 差唔多易控d

一號倉用正股 + short side 玩現金流

對軍工股有冇幫助如果消息係真

[突發]中國將會出兵台灣

Short option先係長期賺錢不二法門
上次見到個幾M tsla 825 call
開個800 820 spread就賺到笑

但我窮j只玩long call

btw

800820 credit spread

升返都可以輸錢？

如果真係有咁D咁嘅情況
你應該對比返之前嘅北韓同伊朗吹到好行話要打嘅狀態
嗰陣個軍工真係炒到 fat fat
依家? 你覺得解放軍快D定流浮山刀手快D?

勁呀

見到msft 而家唔上唔落咁

唔通又要好似上年8月打後咁樣，橫足2-3個月等財報先上？

呢個梗係啦
iv crush hedge delta 玩法咁多
仲要唔洗長期睇市

btw呢隻未突岩晒 星期一追

堆中概升到仆街 d put冇了

星期二收市earnings
我諗住hold過

put spread 博埋iv

好快升 唔怕 要拉大盤

下星期出業績 升一波

居然有 MDB 同好
兩隻我都持有

我都租緊樓 好痛苦
想買收息股又蟹DKLM

BTW 搵到十幾隻靚走勢股
QLYS VRSN FRPT希望賺番小小租金

VRSN FRPT GUN

希望唔好燈死

好想賺返晒佢啲訂閲費 好貴

美國疫情第一，而家又外內都亂，股市都係唔會跌

印銀紙

其實我高J左 不過正股驚閪

部機會唔會過熱壞

ARK 昨晚買賣記錄

而家美國內亂示威，疫情又未受控，大家睇路

上次星期六日同你傾完，就連跌
巴打係唔係要再入

好巴選股真係好多類型

咁你買a股講到乜都冇事
路都唔洗睇

暫時只會持有
唔會減持住亦唔加貨
我會等佢有返向上動力先加
我自己5月頭坐到依家
本身基本面我幾睇好TWLO
高J左就可能等一等
衝過左200而有企得穩 200以上我諗會好d

咩意思 點解全部都係sell咁濟

賺夠了俾大家賺下

我都睇緊CRM

屌 iova暴跌喎 ark有咁撚進取？ 學人玩撈底？

食左一次糊了，等下再入

不過唔知點解msft d call明明IV 最多都係+/- 1,2%
發而時間值磨得好勁
我LC 0619 200都唔係好過份姐
4月底買, 呢幾日跌再溝, 但仲係負緊數

btw 龍巴唔記得回你, block左人 個對象會照睇到你講野, 不過你呢邊就會見唔到佢quote你 或者見到有個show block user, 完全封鎖就會直程睇唔到。所以平時話條友會變單機就係咁解

好耐未試過要碌好落先碌返呢個post

星期六就放鬆啲啦 香港人

支持DKNG

160嗰陣入左正股 之前182嗰陣食左算 見佢太妹

出面又開始吹奏美股了

唔熔斷點入貨

nvda上370未

連登未去到2月個陣，少年股神問新手買乜call必贏

睇黎仲有得升

窮學生想去歐洲grad trip 買咩股票好

小妹係新手 想問下買咩call好?

想問係邊度有得睇?

價值投資 sqqq

all in好唔好?

港豬藍屍都開始入美股

小妹新手先玩，老手都玩大美女

打出

all in買左 好快可以揀樓

小妹唔係好明你講乜

兒登仔吹邊樣死邊樣

肯回落未

證明美國人好健康
升

推特 donald俾機會你上車

回咗轉喇喎ching

hkt幾點spacex 升，低位買咗spce想睇佢一齊升

各位晚上好
美帝出手
大家快開twitter翻譯香港新聞比@RealDonaldTrump

爆炸喎

啱啱睇到新聞講都呆撚左

我屌

有冇睇內文

btw睇cctvb好似唔同載人部嘢事？

原來真係仲有人睇cctvb

老豆老母24小時開83

窮學生想去長洲grad trip 買咩股票好

兩部嘢來 唔影響載人

Yes 原型機黎

RTX

屌 細聲d啦
成日推隻股王出黎

咪撚燈我隻rtx🙇🏻‍♂️

尋日放咗，應該會跌返幾日

痴線 我從來唔會燈

近來有乜推薦

暴巴有冇考慮踢走NET

D
K
N
G

呢排番工日日都ot到好夜無乜心機睇市

星期一跟

扮工炒股先係真正識打工

就嚟忙到飯都無得食 但做嘅野又好on9 唉

炒股=正職，返工=對沖

INTL,MSFT,AAPL

fb 陰跌左成個星期

傻散指數又黎

少左好多

好多人搶住入係真

忘巴打兩份正職

RTX 要幾耐先去到80$?

個缺口未補就已經回落，應該唔係呢一兩星期嘅事

屌那星前日入完隻auph，尋日收市同我講賣股份

平時大家點揀股票
成日想揀唔同行業既股票
但係冇相關行業智識 變相無從入手

屌啦星，今朝6-7點果陣成日嚇醒
發夢見到自己渣緊d股跌到仆街
但個夢好撚真，我醒左果下禁一禁手機
睇下盤做緊咩價，見到無事，又繼續訓
之後十幾分鐘又嚇醒，今次係夢中夢
夢到自己發夢d股跌到仆街，嚇醒左，
之後又係開手機望盤後，見到真係跌到仆街
喊都喊唔出，去返訓覺算

最後十點，今次真係訓醒啦
睇返d股價，先發現原來發夢（不過都輸到仆街）
先定d

真係有d驚

預知夢

NASA都直播緊

其實唸下十年後邊D公司會發展得越嚟越犀利 你都應該估到有邊D板塊可以搵位買

買Arkk吧

2月個陣都係咁 睇下連燈功力如何

高手

現價有d貴
不過未10年經濟發展方向應該都係咁上下

dark pool 53%

熊軍會戰勝歸來

我都試過
發夢係張床度㩒著部手機（同平時嘅動作一模一樣）
然後係倉紅到balance得返一半
嚇到出晒冷汗之後醒咗
然後做返同樣嘅動作㩒著部手機

好彩係小綠

你地真係好大壓力

佢地應該槓桿好大

係咪証明我地現實買得太撚大?

人生太短 出手要大

所以而家戒緊唔賭大細

個倉郁1%都好撚傷

條桿同我條JJ一樣大

我果期好似都係買緊10幾張option
試過溝到輸約30%（可以算係全部profit）

1倍唔係槓桿喎

CLS 呢兩年最高 大芋係入貨定出貨

玩Option好處係自動幫你加減槓桿
蝕到咁上下就蝕唔落

仲有得升

Option sell side 係完全違反買股票原則

冇違反，劵商自動幫你孖/借貨
劵商做唔到有責任幫你結算前平倉

係咪平行時空
我睇-60點

Off-exchange transactions have been *overwhelmingly* bullish since late March.

升升升

咁講好似好跨張但我幾睇好ARK 系會係將來嘅巴郡

我意思係
買股票應該買升緊嘅股
Sp sc 係anti 呢樣嘢

見佢好多隻都有TSLA唔知點解覺得好驚

玩港股近排輸唔少。

你當option係一張保險
到期果時睇現貨價幫買保險既人止蝕/止賺
當中唔少得要交保費
做sp sc理論上就係將你嘅角色
由公司普通股持有人轉為保險從業員
所以買股票原則唔應該應用係呢啲做保險嘅人身上

18000

如果佢唔係揸埋啲咩垃圾qq jd我都想買

最好

咁樂觀

我支持老貓個idea要drop to 0

清 你智商係負數？

做淡美股有咩方法？
美股好似冇動物？option冇liquidity ，spread 太闊。有冇咩好推介

Drop to -18000

一樣
係港股輸左50% 唔知點追返好

ES PUT
買賣最多都係差2格（0.5點），算有良心
當然大波同非熱門行使價會差啲

諗住炒下啫主菜係美股

唔好諗追 港股大股都係呃錢

合埋眼 put佢老母

option冇liquidity

SPY option
spread 窄過處女
重世界流通量最高 stock/ etf option

唔玩港股追啦
係美股慢慢追緊 可能都要成個月 前題唔做錯決定

買5號仔等佢重上100蚊（合股後）

唔會put 啦 沽哂貨 就宜家win

雙9988 同金沙 呃錢到

飛巴好耐冇見

港股真係唔識玩
3690外賣仔都可以升上天

我當年新手0投資經驗
買咗3個月支港股
已經知道只有支那妖股先會有得升
之後就決定唔再玩

巴打真係叻

飛巴上水

唔算啦，果期都差唔多交咗60k hkd學費
果時人工得14k

龍巴 好嗎

近排忙

交得算少

我都唔敢講自己學費

尋日12點頂唔到訓左
岩岩覆盤

屌你勁到 250日k 順利回測d msft put要星期一放埋佢
等上3230 抄埋d value 股上去

最近無啦啦跟咗隻PRLB
先知原來ARK 有隻係專玩3D printing
不過呢D硬係覺得好偏
可能出面應該係趨勢掛

arkk集大成
其他不如買Spy500

不好 新工多野做到仆街

btw有興趣可以睇下QRVO 同NOK一樣係5G

SWKS QRVO 成堆個走勢係一樣

新科技如果冇了解真係唔會有咩信心

但係3D print真心係革命性科技

同ai放埋一齊又得，自己去太空火星又得

想了解多啲YouTube 有好多documentaries 睇

之前做咗好多leap call nok

下星期就來一起抄起5G最強

好耐冇見
最近幾好嗎

宜家出面又忙 工作又忙

美股就做下sp sc 算 炒都唔炒

落番3.85 再call 好肥肥

最近忙死

勇敢面對

同自己講以前嘅學費我已經交咗咁多
以後我唔會再交多一分一毫

未計嘅點都應該要計吓

無理佢放一年後再算， 之前6月call 就蝕緊

真係得閒會睇吓
早排睇新聞見到話3D printing 用響醫療度已經好attractive

好嬲之前oxy個轉 無哂profit 原本計劃個下爆上， 就炒一轉ual sabr 同 入多1500 張leap call nok

輸咗之後之無玩

小弟有個新手問題想請教一下
股價係因為道指/納指/SP500升，所以股價升
定因為好多隻股一齊升，令以上指數升？

如果想考慮一隻股當日走勢
應該係從邊一個方向諗先啱？

好似問緊有雞先定雞蛋先

其實已經應用緊
港股有隻1789 做緊3d print 關節
用3蚊招股升到22蚊
記我美股有隻3d print 醫療應用既以色列公司

落錯車，如離開了幸福的高速路

OXY 昨晚都算係大特價 下星期唔知咩走勢

老母麵個post > all

垃圾莊家股一隻 唔再玩

想死明明好有信心會上返去

睇spacex喇

隨時天氣差又要等下次

牙MUSK

330 ?

Amber leak porn
or SpaceX

SPACEX

spce食粥食飯睇今次

炒股壓力太大

我尋日都係，三點又醒，五點又醒

人地仲玩緊自爆長江x號
太空競賽spacex唔好衰

NBA 7月復賽

賭股又可以gogogo

唔玩一陣

我諗聽日一定會贏錢嘅姐，係唔係呀富途牛牛？

Tesla廣告咁

連登仔果然勁
炒股短線1-5分鐘
中線1日
長線1星期

下星期小心高開低收
星期二有位好走

點解咁講

我揸過最長嘅option時間係三日

咁好難>200%

TA
仲有一堆嘢

但可以睇睇依個post

不過你隻股強勢就唔怕啦
Anyway shits change
Do your own DD

三日都可以200嘅

試過太多次正變負
好少上到200
一般150 就放

爆引擎唔理啦
今次真係射人

同意 但認為先上3100

3100-3140上邊有兩三個resistance 係難破d
但低收沒咩可能低過250日k
5大股都企穩上去

Max range bound 2970-3150
Reasonable range bound 3038-3138

Agreed with your max range

個人認為option flow 大盤唔係好準 個股先準
有期貨差好多 d 主力係個度

睇大盤最準係MA+BOLL 同timeframe 睇support/resistance

平時3日個d ATM call average 得+100%
150% 要連續兩日棍上 仲要好價 直接突破先buy 好難 未必次次汁到好野

btw 下星期主力玩好巴個V仔

巴打覺得下星期大市會回落？

bntx strong buying position

Spacex係Elon Musk 架wor
同spce唔同

點解spce會升
兩間唔同公司

同版塊，嗰陣spacex一fail, spce收市加第二日跌咗一蚊

有冇人睇好EA?

冇啊,我都想要

原來係咁

MAXR仲好啦

爆起咗，spce未

Bull flag 小回

ascending triangle feel

Riot得好勁 股照升

你地有冇玩bitcoin

spce

應該唔會散水啦

14.84入手價

星期一開市入會唔會太遲

佢星期五先回調咗少少，邊會遲，而家仲算低位

好驚盤前升火箭咁

盤前入囉，較定鬧鐘

驚入唔到？我22同你賣

呢個高位仲hold緊？

14.9蚊入，16個日震走左
星期一穿硬20蚊

16.99入 點睇

16.98入

美國示威開始失控, 星期一會唔會跌鑊金

logic唔係太啱

破產巴: 我看好TSM未來5年
但5日內會放掉他

邊個依家藥股睇長線

有冇人知S&P500 係咪冇option 架富途搵唔到，做淡index有咩好路數

點會冇
直接Search spx option，100蚊1點

我見富途eg amzn 2440strike call, maturity jun 20, b/o 23.85/32.6 定係哥度唔準的

岩岩睇到..正.thx

有冇人知美股期權係咪cash settle eg long put settlement時會唔會問你攞股票？

但發覺spy b/o 都大概差10格到，正常的本身已為1-2格

2440唔齊頭成交量低未闊
睇2450呢啲未窄啲
做要睇你原本隻股票買賣價幾闊
人地都要做對沖
理論上唔會市價買入
係中間價加幾格上去，流通量夠高就有人接

SPCE

咁大件事

唔係八個洲咩

出面吹到港紙好危險
係FT換美金安唔安全

無得換

我呢邊都無聽到話要宵禁

All in 矖先黎宵禁 今次仆街了

國家畀機會你上車

多撚謝

今次要借錢再all in

你知唔知可以入貨果陣買埋LP對沖架

小事一單

其實我從來唔玩option

睇個市升定跌就知

Space x成功唔知會唔會帶動埋tsla爆升

我用SC對沖下跌風險

跌都唔關示威事

你見香港示威半年有跌過嗎

股市上升係阿侵最後可以做既事

美國示威勁好多喎

本身經濟基本面已經咁差，再加上內亂 自行評估

跟據過往唔會囉係d人一廂情願會帶動，d人連spce都想升埋一份

十零個cities 姐我呢邊都無

龍市壞消息千升

有d 撚樣借d易去搶野 正hihi

建議重熊，初步估計熔斷

係 我有個美國frd都好嬲 班友趁機槍劫

有熊先有short squeeze 原動力

其實諗左兩諗
黑鬼係咪支那放鬼引班鬼搞事
有咩理由咁多黑鬼衝哂出黎

我經驗話我知，今個星期六日無人問買咩好，升

原來呢個價叫爆起左

肯定啦

岩牙
呢班死黑鬼肯定係收左錢先搞事

開始爆起，咁得未

本金10K，想問入咩CALL保4下個月可以夠錢移民台灣?

保證

TVIX

再加槓桿

我all in左sqqq 你呢?

Sqqq call ，5月21到期，睇個勢下星期可以移民

但事實呢幾日都係炒埋spce 星期一會唔會爆升

係都炒ba

入咗SPG 點知燒州
唔知又要坐幾耐

暴動係會帶動大市升

Wm可能爆升 佢要清場 大把垃圾

無暴動 萬升
有暴動 千升

宵禁 搶掠 放火
SPG下禮拜實收皮

要重建咪帶動就業
升

retail REIT

美國E家仲係示威,騷亂,衝突咋WO
香港第一日就暴動

全國禁足都升到仆街
宵禁咪日日千升

sqqq DOTM @ 30 June 19

照版煮碗炒多次

市民劫富後大量資金流入股市，萬升

科技股又fat fat

建築股
物料股

示威多左人帶口罩 病毒傳染少左 升

啲警察（部分州）同市民一齊行
根本個個係比人封係屋企太耐冇野做，出黎行下姐

追貨

有槍真係唔同d

格sir推完ARKK就入連指

有冇心水? 下星期你都可以推介

星期一美股 要大插喇

點解？

我全倉綠色又要紅過

又入熔斷週期

疫情又未搞掂 又示威

無問題，照升

已經彈左好多喇 走踢

全走？

八月 12000

走得甩咪走 走唔甩咪坐 都無計

宜家美國示威係咪真係會令到美股跌
呢兩個月升到咁覺得已經唔會再有野令美股跌

驚閪咩, 香港規模大咁多都無嘢

恒指大部分都係中資
香港核爆都對佢哋無乜影響

依家美國示威都對d美國上市公司無影響
武肺so far點都勁過場示威

有門市嗰啲舖頭咪仆街，乜撚嘢都俾人搶曬不過基建股應該升

不過大戶借消息向下殺一波好似都好有機會

其實真係有利gdp

GEO, CXW 點睇？

瞓醒未呀師兄係美國面前 香港bb級炸

用下腦啦...撚唔知香港示威比起外國小兒科咩
但反送中香港幾多%人口上街, 美國今次暫時幾多呀?
香港今次玩咗幾耐, 美國又玩咗幾耐呀?

好明顯無事
你話班黑鬼炸鳩wall street 就話姐

thx for sharing

講到香港大規模真係忍唔住笑

對比起美國而家個規模係大
事實嚟

聽日升咪證明你岩囉等你gel頭呀

Tsla聽日會唔會升過1000

香港果D多人示威點會影響
全條街既舖俾人搶曬野
街喉D水出灑曬出黎
地下有死屍
周邊燒車先講影響啦...

有冇警車 官司 概念股

一日半日做指標
我唔知聽日升定跌, 我淨係知大牛市都唔係日日升啦師父
你咁有信心聽日開市記得不問價lp

聽日spce同tsla會升幾多

應該一早price in 左？

龍市唔沽，熔斷先沽咩

做乜冇啦啦咁多 POPO 懲教概念出哂嚟
炒美股連登仔真係好勁

最多好似佔中咁跌一日

聽先GEL定頭跌一日

撈左佢地d債希望聽日可以止賺

而家咁壞嘅情況，如果個市繼續升，你哋仲敢唔敢入

有FED=升

想問各位巴打依個位點揀？

如果得特衰護照就揀第一個

多謝巴打

呢D時間仲係炒股唔炒市嘅階
只要控制注碼同做足風險
入市冇問題
兩三個月前個個夠諗到世界末日咁
又點會諗到Fed 出 printer 同tech healthcare 藥股炒起

有冇啲警衛股可以聽日留意吓

Fed's $3 trillion aligns with $3 trillion bounce as S&P tops 3,000

TA mode: 呢啲股應該適合向下炒

巴打呢兩日有冇做功課

認真搵過其實好少有關於護衞嘅嘢會上市
本身呢D公司太過敏感唔可能同利益扯上關係(鳩吹)
我唯一諗到係G4S 不過佢好似係響倫敦掛牌

我係咪認真咗

尋日做左d 啦
等聽日
禮拜五晚諗住入 LULU, DKNG 同銀礦
不過最後無上到車

LULU 點解升咁勁

係就好

Printer d墨都係淡友d血黎 人命有咩意思

唔知以為美國第一次咁係香港先連遊行都要攞牌咁

呢隻我都係諗住炒出業績前啫
搵呢隻我純粹只係golden cross 咗
美股破頂股永遠都係最好炒

至於有乜理由....
外國政府派錢俾你有錢冇定洗
唔出得街工又唔返得咪上網買下嘢掛
我覺得基本上因為疫情都改變咗成個消費模式
唔係點解D tech payment 嗰D野炒得起
其實LULU Q1應該都因為疫情業績麻麻
不過實體收皮網上銷售可以拉上保下掛

我見佢啲野搵唔到賣點
想買Pton

thnq 有冇人留意

Gddy 如果聽日大棍上要跟進

賣點係d yoga 服裝
你咪問下做yoga d 人咪知囉

巴打識好多yoga 女？

LULU 由18x入watchlist到300都唔夠膽入

D美股係用牛牛買
是否=人仔

我都想

頂咁你之前做乜唔入
你個 watchlist 真係用嚟watch 㗎咋

Retail 唔開說服唔到自己入
後悔了

205要入，而家好似好危險

疫情問題 無人出街做運動, 個個 in-house yoga $300追

聽晚tsla

你個名

其實我有時諗返揀D股有時保守得滯
TA層面真係有哂D唔同 confirm signal 先開始出現
到出現嗰陣又好似已經升到有返咁上下
所以依家掛D價其實唔會好貼
即係 miss 咗入唔到又唔會可惜嗰隻
DKNG 呢D都係
呢隻我諗大家都講咗成半個月有多
又或者會等回一回入效果會更好

其實高追死守止蝕咪都唔洗太驚?
利申，星期五高追左DKNG

如果唔係因為個疫情加埋奧運搞唔成
依家已經J 緊D體育用品股

下年J

認同
而家升咁多
有機會form cup 先再升

呢類博彩股驚乜丫
以少搏大係人嘅天性
D體育慢慢開近駛驚冇生意做
你有幾何聽過bet365 William hill呢D會收皮
人哋大大個banner 響D球場
球員心囗做 sponsor 都仲得

其實而家好多其他股form cup 未突破，寧願等呢啲股

Lulu穿263頂前算唔算係vcp？

係先好，睇死隻X 又再插過

依家s&p仲有6成股都係200 樓下
其實仲有好多機會
不過form cup 真係要擺多D時間搵同等

Ticker

好似冇美股？

成日都想回啲入 點知已經同spaceX枝火箭一樣 一早升左空到埋太空站

EXCEL

完全search 唔到嗰好用嘅platform 黎record

炒股唔炒市 as in 想長渣應該睇定啲先？
定係如果想穩定啲邊學邊玩可以照入啲ETFs 同大公司？
sorry 新手問埋啲on9問題

有，但要用美版ac 下載
同埋要比$1.99 月費

利申：月頭先知，入到死死下

唔覺有VCP
唔理2月大跌其實反而拉遠D睇佢做緊個長期上升
呢D股應該見pull back 就入
跟住就係坐定定響度

手上冇選股工具就最好就係ETF 學行先
之後要摸清下自己落場風格係乜
睇你自己係價值投資型定增長型
炒增長又要睇吓你係咪屬於動能方面
炒股有時係一個機會用嚟重新認識自己係一個點嘅人
有機會睇多D外國trader 嘅書同事跡
唔好用炒港股思維去睇美股
睇少D KOL
Trend is your friend
仲有槓桿好吸引但係好易走火入魔

妖股zm業績前沽 定業績後

ff下先

個個都話會升
開始唔對路

我覺得唔算，跌成50% 用2個半月就彈返上黎

而且啲收縮唔多靚

根據我睇咗一段（ok短時間）嘅理解, 係咪美股係trend upwards, 唔似港股上上落, 所以想慢慢碌吓啲錢投資嘅話唔洗咁focus 要喺低入？

btw有咩投資書推介？喺reddit 望到啲人推 the intelligent investor

炒得一時

要上船既上星期已經上左
唔會追呢啲啦

想博下盤前入

FF x 2有幻想係好事黎

有冇巴打set左止蝕係真放個stop trade係到唔睇市架？

明日望一望先

我只可以話成個世界依家最吸錢嘅地方仲係美國
但我唔會講死佢係trend upward
有句説話三十年河東三十年河西
只要將錢識得放響有力向上嘅地方就得

the intelligent investor 都ok
想認識index 可以睇 the index revolution (中文書個名好長）
漫步華爾街(後面可以skip)
投資金律
How to make money in stock
當然仲有擺多啲時間學技術分析
到時先再進階

祝你好運

Peter lynch

美期ＢＢ跌到仆街未

未開點跌

成手SPCE ,聽日唔知會點

叫返十隻g先

但FEEL到跌到仆街
示威者暴動,去曬拆火箭

晴晴好似無曬功力
仲懷疑俾佢落左降頭，想放棄佢了

沉左船依幾日係咁俾fd屌我咪認真

Spy大賭美帝唔亡國

'ANTIFA is now a terrorist organisation!' Trump declares WAR on anarchist protesters

今次玩到咁大

Trump又會點handle 今次騷亂
佢表左態未

excel最好用 想計咩都得

投行班友真係貪撚到仆街

大時代

咩意思？

跌市 加唔加amd dal dis好

龍市壞消息千升
依家狀態愈差，即係未來增長愈好
大戶都衝晒入去等升

Tesla 係咪會升到 1000

會唔會真係咁呀

其實支火箭關d車咩事

正 星期五唔小心call左tsla冇放到

有嘅
零件

一開波short tgt

巴打點睇SKYY,SRVR

肺炎唔影響科技股
好快大戶就會發現示威都影響唔到科技股

無錯

Cloud 野今時今日已經大勢所趨
基本上已經係值得投資嘅嘢嚟
已經變咗科技嘅必需品股
除咗SKYY 可以有好多選擇
CLOU 同WCLD
呢兩隻holding 同SKYY 有D唔同可以了解咗先

至於SRVR依家咁嘅時勢買普通住屋同 office REITs真係開始冇乜優勢,買同有關Cloud 嘅REITs 相對上係有優勢
不過最近EQIX,AMT呢D比較chok
隻ETF 升勢冇之前咁勁

利申:持有SKYY

有冇師兄打算6月3日買華納

睇下頭幾日先

WSJ：騰訊擬斥資2億美元 收購華納音樂股權

講個笑話
美股暴動大跌

4點暴動完

龍一入貨

有張825call係手

有冇人星期五入左 mrna

學緊玩美股
想用50%身家VUG保值
有冇人屌醒我

QQQ

都留意到呢個post d巴打好中意QQQ
我都諗緊好唔好買用20%買

仲睇緊醫療etf, 諗緊VHT定IHI

兩張 平倉禁錯做買多左張

仲要岩岩收市冇平到

識玩一定allin tqqq

日供 ok？

恆指暴跌

高低波幅2000點

醫療個人覺得依家開始過熱
況且依家D經濟活動已經逐步開返
個人覺得依家有藥治到固之然好
但依家未有藥D人開始知道其實有冇藥都會開工出街
D 藥同醫療我諗都已經冇之前升得咁勁
不過照睇下都無妨

唔駛關事，係 Elon musk 就得，股價圖見波幅一直收細，今晚睇下會否高成交

HSI過夜熊直接死哂

8697破頂

又升 咩事啊 又話全國示威

兩者有咩關係

原來期指一開頭跌咁多

港女成功拉起美女
三萬thx

納dee都轉埋燈

HSI星期5咁高沽

夾淡

老母麵燈到你唔信

示威咪全民派錢炒股，等市民可以安坐家中

老母面提曬場，班友都唔走

今次港囡帶動美囡

留左一張痕指put，灰飛煙滅左
真係on9先做淡

港女升成800點

其實冇想像中咁快咁猛 唔夾等幾時

面神張熊打左靶 好快又跌番

用緊富牛，仲有咩好用平台？
想轉

等睇面神反手

今日準備萬升

想問成交量700億係一個咩概念同過往紀錄比較係點

好大
之前可能一日先700幾
千七億個日呢個鐘數都無咁高

美期交足戲

咁係咪基本上可以確定真係有神秘力量喺背後

啖油又做雞

你指咩先
我會覺得咁大成交其實唔係咩好事

有國家嘅力量

stonks only go up...

5號鑽石能量底35又贏

老老實實國家隊其實好廢

人仔又冇跌
唔通上星期唱咁多日都係留黎今日用

一個鐘600億成交

係咪基本上可以確定有國家力量喺背後

俾林奠同忠實藍絲打下飛機

睇人口老化

一隻3690都百六億

今晚氣氛如何

痴撚線

一個鐘已經追到上個交易日
到底沽壓係邊度黎

仲可以係邊

話說我覺得今次美國暴動
好快會somehow被證實係china backed
之後推到民碎主義，全國矛頭屌向china
侵，其他對派華鷹繼續做
in deep state we柒s

今晚入docu點睇 $100入咗watchlist一路無入，睇好出業績

今日都係盤前走貨穩陣

就黎800億港紙

呢D一定係要靠政府 / 高官 / 議員 帶頭講
如果唔係好多未撚訓醒仲唔知咩事

咁大成交量都唔郁

升左700點畀你睇啦

美期唔識跌

美團未入指數，痕指緊係無反應

港女傻散記住入市

示威又利好

人仔開始跌

賭仔留意下silver

咩事全線轉燈 油金股

熊熊哈

今晚有冇人玩SPCE

今日先入？

無巴個邊勁唔勁
我上Twitter睇d 人搶得好勁

回一回姐 好快3100

似會第2波爆發 龍市唔怕

睇隔離po好似好多外資買入

巴打入左好多港股？

冇呀估唔到仲會有咁多外資啫

港女想千升引傻散入市

風平浪靜 係有搶野但無大城市咁癲

啖油又型

有冇玻璃股

跌唔落姐係今日千升

250日k太空鑽石能量底

有人做research if this is the bottom 年底3800
----------------------------------------------------
btw 原來2003打後summation regular trading hours spy係+-0%

Non regular trading hour spy +600%

msft

香港D外資，入面而家咪九成都係支那人，你睇返電視訪問D咩外資公司人員，個個都係支那人，所以點會走資呢，除非美國總公司落ORDER，支那人點做股市研究都會傾向強國同愛國。

其實港股short squeeze姐 上星期成份股講緊 4～50% short interest
講緊1200億成交有一半係short

都係，上星期咁多沾空。

唔升=熔斷

係 都係靠期貨拉
3月個陣如果你開市買call 收市前賣
係會有+20% revenue

美股係回可唔可以回多啲

垃圾股

係收市buy 開市沽
明左點解收市多volume(其中一個原因）

大市3% 佢得一半

見支牛APP好多大單入，雖然唔準 但應該都係得大芋買

有一半算好
真係九億幾人等緊入去撈

好似係老散同基金多喎
大戶點會仲買005
入3690都夠肥啦

9988 700

可以做野了

拿，今鋪搞得店共產黨我就信一定有deep state

今晚有冇賭場？

今晚如果大插就入貨

美股點會大插
就算插分分鐘啲股都升緊

咪買插果啲囉
凡事冇絕對
1-2%已經收貨

因為暴動而插，根本係性幻想

趁呢期抽插要開始做高位減持

已經1000億成交額

上星期加咗倉

外資玩鳩連登仔

Dnlm1000億
部機仲勁過FED

上個月由17.5炒咗小小上18蚊
諗住完咗冇得再上
現家就19蚊，班投行做咩唔沽

仲hold住啲tvix今晚止蝕走了

美股啲陰燭係為左滿足TA畫圖
觸完線就會繼續升

3月中大插開始慢慢建倉
依家1倍ETF 都+30%

港女升美女冇理由唔升

都未破記錄

侵真係好撚勁 批准入到high table

睇住12蚊升到呢個位
上車機會可一不可再

家陣係咪個市係唔係都係會升
世人已經冇人阻止到個市

除左呢度嘅麵咪媽....

等國家隊今日沽爆美帝

巴打正面D，機會日日都有

半日做左成千億成交
仲要今日應該700, 1299 同388 掃得最多
諗起都癡 Q 線

不過已經唔關我事

今晚TSLA大鑊

Y

仆街咩事 我有dd,dd

鋼水超足！特斯拉怒插大貨車 貫穿貨車自身毫髮無損

架車冇事，防護力十足
千升

補裂口
快

仲有好多人short ，永動機係用淡友既血推動

要1000了

點解我會睇左特朗普

諗住星期五做淡友可以贏返啲
點知

機會係留俾有機會嘅人

當9up下，係咪fsd系統其實唔多掂

又撚淡友

未講完美期就棍升左
咁早開機？

說好暴動的熔斷

OXY 898

攻到入白宮通知聲加貨

知錯了

本新千升 暴動變升500算

又升what
未上車大佬

我都覺得TSLA個勢似等緊爆上

笑撚死
廢淡

以戴維·科斯汀（David Kostin）為首的高盛策略師撤回了有關標普500指數將跌至2400點的預測，這比上周五的收盤價3044點低20%以上。
現在，這些策略師預計，標普500的底部將在2750點。而且，該股指還可能進壹步上漲至3200點。
科斯汀等策略師稱，“強勁的反彈意味著我們之前三個月的目標2400點不太可能實現。”“貨幣和財報政策支持可能會將下行空間限制在約10%。”
高盛維持年底標普500指數3000點的目標。
不過，高盛也指出，短期回報偏向下行，最好也只是中性，主要考慮到經濟、企業盈利、貿易及政治風險。標普500要大幅走高，需要更多股票參與到反彈中來。
準備熊四

呢排d消息就係咁玩
炒車=升！

有無人用緊charles schwab？ 同first trade有乜分別

我都想一齊笑
但我未上車
點搞

只要有消息 eye-catching的就是贏家

已經睇唔到有咩跌既可能

肺炎 經濟衰退 暴動都冇問題
總之憧憬下年數據好就得
憧憬埋後年

今晚上都未遲

$12.X 果陣有入

(不過無槓桿... )

渣張SPY PUT做hedge跟住安心玩long stock 順勢就得

憧憬十年經濟循環 宜家depression即係兩三年後又開始十年牛市

有long stock 同些少call option

高風險高回報

first trade, option free

CS, stable, 二三月炒股完全無問題, 冇死機

盤前走貨會做左傻仔定做啱呢

估唔到日經都好返D
今晚都可能順便睇埋歐洲
開始留意多DDXJ 同 HEDJ
呢兩隻日本同歐洲ETF
唔駛淨係側重美國市場

我自己D MPF就撥咗少少落歐洲
應該唔會搭沉船掛

ft>cs? 我唔知點評價呢兩個 因為想匯錢出去而家 但張提款卡cs又幾吸引

如果夠錢, 2個都開
當股災死機時, 可以救你一命

今日出左路紙未

唔係大船就唔會出事 定律黎

CS 已經不出debit card 比香港地址了
要debit card 就FT, 放25K 鎂

Sing

全面進場

熔了

係咪即係跌

因為它早已經忘記了自己曾經的顏色

消息又稱，預計網易在港股招股價的定價，將會較其本周五（6月5日）的ADR收市價有折讓。

美期再破頂

龍龍哈

忘了色

好驚ar

周不時都會咁 沒事兒

期一落9x就彈2 30

想死 仲hold緊yang

買緊d uk 野，有d野好吸引

今日又唔知幾多個廢淡燒炭了

我掃緊uk asset

HSBC

跟大船買就應該allin a股

zm沽到我損曬手
唔做淡la

4點嚟料了，賭場開門

相信BJ口交部

Spce 終於返家鄉

我相信美帝，買uk student living reit
美帝cancel 大陸student visa 班人會去邊留學

SPCE
+16%

假跌

算少

美股D人根本就撈埋D消息亂炒
Space X射火箭成功
SPCE失敗
結果SPCE大爆升

亂抄

除時開盤已經唔見哂

今日開市大家小心啲
裂口已補

預左20蚊啦，睇佢上唔上到前高

差唔多姐都係搞火箭

Elon musk

Spce 係咪唔同space x?

ark系列又要大爆升

No 一樣的

不用分那麼細,大家都是太空公司

都係-->股

接火棒遊戲 正式啟動

接邊隻 spce?

廿蚊都未到，垃圾

期貨

上星期做左sc 係自己平手價

好彩仲有幾張leap call

日日都有 睇你想玩咩既姐

落返14蚊又有人屌垃圾

spce？

盤前太高散仔邊敢入

識玩一定絕不炒盤前

暴跌熔斷，走牙

邊個位禁黎睇架？

點先有得盤前交易？

ES啊青

就咁交易囉

你咁問，建議你唔好玩盤前

牛牛用家擔唔擔心

呢個點入

就沽撚爆佢 屌你
熊四

NOK
5G

好友寫左悔改書未

美期落山

轉埋燈 今溶了

太早跌 開市應該會上返3050 先再跌過

今日美國股民去示威
唔得閒炒股
千跌

保守估計熔斷

咁早跌 預計跌1500

已轉ft

又想呃傻散貨

撚淡開市龍上3390

你買埋我個份

原來美股又轉左燈 今朝定中午 升緊架喎

51蚊食左人地300股TSM

RTX 應該都會爆升，SpaceX支火箭有佢做supplier

美期等港女收咗市先嚟冧

佢自已既試飛好似失敗左？

Space x射火箭 又唔係Tesla 射
升乜鬼

今日美國股民去示威
唔得閒賣股
千升

無計 佢自已又唔上市

當儲錢

黑色肌膚給它的意義

space x外星科技俾返tesla用, 升

原來無人理我講short tgt